四川爆竹廠爆炸，現蘑菇雲連傳兩巨響，附近居民臨窗目擊嚇到尖叫

又黎

FAKE NEWS

爆竹一聲除舊歲，好事黎

濕濕碎
睇完天津之後真係其他都變垃圾

又自爆，古惑啦

what the...

holy shit!

死亡人數：34人

係精神嘅

有無天津大爆炸一成？

SAVE CHINA

相信党，唔驚

日日都爆架啦 沒事沒事

次次都見到你亂講fake news

夜晚工廠爆炸
死傷應該唔會多

支那爆竹廠爆炸

支竹爆

經過天津大爆炸之後 都唔覺得呢啲叫爆炸

段片真係配埋d 音樂 不得了

有聲

I cant breathe

一定冇事

我第一次講咋喎, 你邊忽見到我講?

block 9 你條7頭先

有請小鳳姐

玻璃都冇事

冇事冇事

唔好周圍講

lets go!
lets go down! come on!

「又」爆炸了

天津1/5都冇
中國有14億人
每日爆一間廠都冇事啦

比起天津
呢個bb仔黎

blocked

不要怕 這是技術性調整

天津果個真係爆到核彈咁

技術性消滅支蝗

沒事兒

碎料啦 爆到 原子彈核爆咁都唔會有人死

不管你信不信 反正我信了

震家聲

佢係話 又爆炸啦

Made in China

你已發表不實言論引起大眾恐慌，你已違反國安法

呢段真係笑撚死

有政府唔怕

津爆

又係無人死亡，一定係！

家常便飯
娘子啊⋯⋯

小意思啦，支那日常，冇爆炸先出奇

核電站爆炸先開po ok?

連燈仔真係呢 麵神化
支持中国

諗起習大大佢堅似維尼個MV 最後嗰幕

可唔可以有d新意建議核洩

咩黎？

暫無人員傷亡的報告。

王恭廠大爆炸

又bin

每次支那爆炸都loop一次

唔明

你又知?

一日幾單 開心快活的空氣

無事啦, 爆個三幾枝煙花

HOLY SHITTTTT

天津大爆炸

燈到大亞灣你就仆街啦

諗起天津果次
爆到世界末日咁

屌假新聞 拉
天朝大国點會有事

信政府, 唔怕

真心咗sor

有什麼風浪未經歷過？
沒事兒沒事兒
爆完就好了
有黨就不用怕

目前，相關部門已趕往現場處置，暫無人員傷亡的報告。

沒事兒沒事兒 信黨不怕

又loop左一次
我真係好佩服佢 第二下大爆炸都唔走 拍埋第三下

變哂灰，唔計

炸到灰飛煙滅 魂飛魄散

無事

最多咪又係死人，支那邊會理無事兒

怎麼我在中國看不到這種新聞, 一定是假的, 一看便知是CG合成

又冇哂水既，好亂呀

無錢清盤炒人, 唯有自己炸左佢

慶祝立國安法

痴撚線BGM

34萬先再報thx

五年脫窮計劃 全面小康

Unicorn BGM

呢個gif顯得個爆炸太廢得一下

多難興邦

每一次見支爆都會睇一次

家屬情緒穩定

偉大的 中國共產黨 萬歲！
嘭！

夜晚瞓醒唔清楚會以為真係以為美軍來了
Sir this way

有2名消防員輕傷，厰内各人員沒有受傷(死哂)

推 抗爭Mind Map 7.11-12 初選 #取回強積金 #流亡政府 #聯繫匯率 #特區免簽地位

數字黎既姐

大陸好多廠佬自己燒自己間廠
搞到好似意外咁其實係呃保險

爆竹一聲除舊歲

做測試姐，大驚小怪
信政府，唔驚

支爆真的字面意思
不過都係嗰句，國家哪像染病
可以高温消一消毒，人都大隻啲

呢樣真
天津爆炸甲天下

好靚嘅外型

有津爆之後哩啲完全無feel

個下爆到thanos滅世咁

無事嘅

下次爆核彈頭庫先出post
Thank

連登仔燈力蕭生望塵莫及

加油加油 火上加油

應該再有已經可能係戰爭

少事玻璃都未爆

00:18 用一拳超人bgm都夾到

我睇完覺得電影都唔夠佢震撼

真，成班仆街成日放FAKE NEWS

新款煙花啫 大驚小怪

唔記得左上次天津爆炸係咩原因？

爆爆下可能有架獨角獸沖出黎

真 支那世界第一

相信黨!

冇事 十一國慶彩排 大家可以出返去

有共產黨 唔怕

🎆🎇🎆🎇🎆🎇

沒事兒沒事兒

成日都有嫁啦

又冇人死....

成地都係

支爆先叫醒我

該死的死一死 不要為中央添煩亂

屌好似睇戲咁

四川磨姑節

老實講爆多幾十次中共都唔會有事 你唔信? 佢就爆俾你睇

好難得見到呢班衣冠禽獸會笑

唔知係咪上次天津太震撼 今次睇落好似流流地 冇咩料到
不過無咩所謂啦 得閒放下煙花咁咪幾好 咪當慶祝國安法全中國人民一致同意通過 慶祝下囉 反正又唔會出現人命傷亡 炸多幾次都冇所謂啦 舊既唔去新既點黎姐 又可以入返d貨 刷下gpd

相信國家 只不過是試驗新型炸蛋

咁小事咪報啦
又影響唔到祖國
唔好製造恐慌

Michael Bay 都甘拜下風

痴撚線bgm夾到

做中國人真係開心

哇～

幾時到福建或者廣東😆😆

ALLAHU AKBAR

仲有冇其他？ 希望各位巴絲可以俾多啲意見

例如經濟方面 資金進出管制方面 人流進出管制方面

一定要令香港越來越安全

大家一齊出一分力

假新聞！中國人科技世界第一, 點會有事

個唔個係呃保險？呢年咁撚樣，邊有人會買爆竹，d貨砸住曬都要清吓佢。

屌你老母，半夜三更試核彈

睇下荷李活d廢片真係完全垃圾

提早蟈慶

中國一定冇事 北京冇事 習主席長命百歲一生平安

沖漍

打蜈蚣老大果一拳既bgm?

成世仔睇過最靚既煙花，可以日日睇就好

今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票

D特效仲差過Marvel 仲好意思放出嚟

第一次睇，笑到停唔到

蘑菇節

0:54

留名，慢慢欣賞

緊係AZ

Push

諗起切爾諾貝爾套劇 都幾可悲

肯定係假㗎，信黨，唔怕

毒果假新聞~
毒果你都信
係香港暴徒整炸彈失敗炸自己友
豬隊友啦

保險真係會賠咩 ?

電腦大爆炸

中囯咁強大一定冇事
TVB 都冇播咁一定係fake news

多難興邦喎

呢啲係中國唔係新聞嚟，只係通知

點走如果真係炸到埋來佢炸得快定你跑得快？比我拍片食花生好過

我諗起EVA電視版最後嗰幕

係咪製造污染扮工廠有工開

係中國家常便飯啦，咁都做到新聞？依家啲記者真係易撈

影出黎既都係黑記！！

放煙花慶祝 成功統治世界？

好好笑
仲有CCTVB 汪呀姐拍手個段

不過認真講，呢個廢國真係太多人（當佢真係14億）
大把天災到依家死極都死唔到10分1
到底要幾大嘅天災先會死得勁啲？

唔知係咪李克強掹走個harddisk，令到電腦大爆炸

一定無死傷

國土煉成陣

咁小兒科，冇事既

煙花黎 咪癲啦 點會爆炸

差不多，都係人類清洗計畫

沒事兒！

你的快件已被炸毀

假新聞，有國安法好安全，冇事